今日精選 : 莫雅 「騎師王」@ 4.0

今日「騎師王」莫雅 係100%馬
點解咁講呀?

分析:
其實今日騎師王相對上易賭
但好多馬迷ON99 咁盲買雷神 8倍打到落去而家6.5倍
反而莫雅只係郁左少少

雷神呢D大仆街 係自己地頭拎晒D FIT馬 梗係好跑啦
一出到去世界同頂尖高手拍齊其實只係湯智傑之流

好入正題
R4-無限欣賞 :呢隻馬基本上都入硬Q (唔係隻馬勁，係對手太廢)
R5-喜菜 : 一般貨色 入到P 拎下分算
R7-事必獲利:谷草1650專家 有權贏埋

贏兩場已經夠做
始終莫雅騎功咁出色 中上既馬既發揮=西拉/我頓既150%發揮
所以 今日莫雅@4.0 絕對買得過

MOREMORE

EASY BET , EASY MONEY

睇錯王騎

等你好耐了 仲有無其他可以跟跟

戶崎

燈神再現
睇黎莫雅今日要小心墮馬

買左5000

盲俠?

馬就睇中左兩隻既
應該會各買$50 WP
R1-贏馬神器
R9-小米周

日本仔就彈撚開啦 梁家俊都好過佢

同路人 今晚準時屌馬

會唔會又開8:3

今次係重新出發

師父
好彩 未買贏馬神器

點解唔買呀 呢隻好野黎
仲幾好分頭

睇好布文同戶崎圭大多啲

布文都OK既

師父有真飛未 唔好反手買呀拉

上次貼真飛就奶左野啦 收米個陣一定貼

收錢先貼都未遲

師父都要出事後
你前鋒角大冇出飛都奶啦 關咩事姐

今次買得比之前大 都係信下邪好D
廢事比人BIN